有冇咩詞陳詠謙係填得好

突然諗起Phil Lam首一雙手都ok既 仲有冇手足諗到

陳狗填得好嘅歌詞: 冇
陳狗填得差嘅歌詞: 全部

冇 此post已完

幫iu填through the night廣東話版唔錯

個人覺得認真如初算ok

自己肯做飯

吳雨霏 告白

悶極時，自己可浪漫

Fiona - 字花
睇過訪問Fiona話呢首歌對佢嚟講都幾有意義
佢同陳詠謙講完佢想表達嘅嘢之後幫佢寫返個感覺出嚟
所以佢每次唱呢首live九成會喊

得閒聽聽先

佢近年係咪都算係陳廣偉既御用填詞人

IU話份詞仲sad過原版 唱親都想喊

不枉我們張山十年

關佢事先填得好

壯舉

但亦都證明佢只駕馭俗，駕馭唔到雅

家書填得幾好